中或者英無3既人 我建議你地都係唔好讀書

讀左十幾年中文英文都咁撚廢
你地都係慳返啖氣出黎做野好過啦
就算讀到上去咪又係爛grade
廢物只適合底下工作

利申： 中英2都無

垃圾

中英都2
asso入番8大頹科

走後門狗

辣殺